
                      Aunque ya se sabe como va a discurrir la trama desde el primer minuto, incluso como va a acabar, no deja de ser una peli entretenida, con algun puntito de humor, pero sobretodo que te hace pensar y valorar lo que tienes.
        
            